洪欣囡囡五歲生日 同母異父哥哥拍回眸可愛瞬間祝賀

昨日是洪欣與張丹峰囡囡張晞彤的五歲生日，雖然爸爸媽媽都仍沒有在社交網站有任何的表示，但是哥哥張鎬濂（Ashley）就已為妹妹製作了一個生日短片。

影片中，彤彤坐在行李箱上，聽到Ashley叫妹妹，她即轉頭望着哥哥，呆呆的表情很可愛，Ashley還留言：「生日快樂！我的妹妹！」

雖然Ashley和彤彤是同母異父的親兄妹，但這對兄妹毫無隔閡，Ashley非常愛錫妹妹，而兩兄妹亦常常陪伴在媽媽身邊，十分溫馨。

西女人

叫Ashley咁女仔

仔女都幾好樣
個女幾得意又似媽咪 一啲都唔西

個女大陸樣

過多幾年就西...西

搵我、？😅🙏🏻

西女兒 快撚啲捧紅佢

美人，有無口罩？想同你乞一兩個

我派左20,000個出去比街坊

你拎哂劉生啲私伙去派？

點解佢地兩公婆都係大眼
個女對眼細到

女人畀第一個中出嘅男人精子基因會留喺子宮
就算同第二個男人受精bb都有可能似第一個男人

弘b 係咪讀遺傳學？

是、牙瘤老啰。，都5洗点出街😅👍🏻🙏🏻

費事嘈 慶祝生日竟然無切蛋糕圖 想點？

點解你粒墨咁得意嘅
如果我識咁講可能女首富係弘

聽聞佢有潔pig
呢段期間佢一定唔出街
btw兩個牙欣同gumbee一定冇畀過🐻奶gapgap

大劉有嚴重潔癖架 我諗應該去左加拿大避難

我又諗起果隻整容怪物